(無恥fb)Old news is so...... 貼舊文將收 Facebook 警告

Facebook 是很多網民的資訊來源，假新聞固然是嚴重問題，有時候就連真新聞亦會造成困擾。有些網民不知道是刻意還是無心，往往會將數年前的新聞重新分享，這樣可能會影響網民對當下發生的事情有不同解讀和誤判。Facebook 似乎亦明白這個問題，剛剛宣佈一項新的解決措施。

當用戶在 Facebook 分享 90 天或以前的舊文章，系統會在分享前發出警告，通知用戶文章是超過 3 個月的舊聞。用戶收到警告後，可以選擇返回前一頁，亦可以堅持繼續發貼分享。Facebook 表示新措施會由即日起，向全球用戶開放，希望藉此可以打擊誤導訊息在其平台流傳。

facebook

今時今日係得啲廢老仲用fb